GrandBlue 36話

右邊胸嗰度笑到仆街有返以前無厘頭嗰種感覺

叫碧池去更衣室果度

lm

千紗都開始痴痴地線

U竟然是gay

碧池聽到佢變左果格係咪崩左
雖然我知作者想畫咩表情 但睇落怪怪地

今集幾個大頭都崩崩地

其實唔明點解碧池揾碧池，求解釋

bitch

快d出動畫好過啦

你真的喜歡胸部嗎？

呢套野真係好撚正

當年睇果陣都未識潛水

到而家成日走去潛水

點解呢套漫畫個畫風成日變
最近d身體手腳比例都成怪怪地
主角個髮型又變到好柒, 隻眼有時又畫得太大

今集係藝顏集

下集番外篇

bitch出黎之後好笑返

打工個bitch想搵妝屍獸
問男主bitch喺邊
男主叫佢入更衣室照鏡

出得好慢